[2018世界杯]去現場睇波巴打交流TG谷

有無巴打去俄羅斯睇世界杯，一齊入黎講下去邊玩同有咩行程

去到俄羅斯有咩問題都有個照應